呢間Glamx好鬼喎 又扮黃又民族尊嚴

下面原文不留LINK
今日係我40幾歲人覺得最被侮辱嘅一日
容許我分享
2021年仲會出現60年代華人與狗不得進入嘅情況
如果角色調轉係個鬼佬帶住兩隻狗而我係食客職員一定唔會咁樣處理！
果一個時刻已經嬲到唔知點好😭😭
有冇朋友有咩方法令這餐廳得到應得嘅後果
入去page比嬲同Review劣評

真心大家無論鍾意狗或者唔鍾意狗都好
根本如果個角色調轉佢哋唔會咁樣處理
我覺得好過份
亦都想請教有冇高人咁嘅情況有啲咩可以做🙏🏻🙏🏻

真係好嬲
超垃圾餐廳同員工
唔好以為鬼佬就一定尊貴
而家咩年代
是咁的
其實香港搵間狗同人餐廳共膳因為法例的規定真係好難搵到
西貢呢間the conservatory地中海餐廳嘅職員同呢兩枱人真係唔知咩人
事源，我哋帶住bear bear 奀仔入呢間餐廳前問佢哋有冇位，2人2狗，佢哋話坐出面可以叫我哋坐
我哋坐低就安頓bear bear 同奀仔
隔離就係呢對鬼夫婦，就開始話佢2隻太大隻，好侮辱噤話大到成隻馬咁，叫我哋唔好帶出街
我哋無理佢，當我準備叫餐時呢對夫婦有另一位朋友到達，我聽到佢話狗毛敏感，
之後佢同餐廳manager菲律賓藉個位投訴
Manager 話有人投訴要求我離開，我話咁叫佢哋坐indoor，裡面大把位
佢哋堅持唔肯搬，我同manager話鬼佬大曬咩！
之後後面果對亞洲樣唔知係咪香港人！
佢哋話佢哋都唔鍾意狗
我話你冇可能叫我走
個經理之後好冇禮貌講，你影吧，我哋本身無話dog friendly! 所以放佢上網佢唔會好大損失
我話係佢處理問題為什麼鬼佬投訴就要我哋走
佢根本係純崇洋！之後同我根據法律係唔招待狗！
我梗係知，但一早你話唔dog friendly我唔會入嚟
坐低左之後但你怕得罪鬼佬就捍我哋走
咁同侮辱我有咩分別
佢話隨你喜歡啦我哋都係以外國客人生意為主你鍾意唔幫襯都冇所謂
我更加嬲2021年係咩年代仲以自己係外國人為尊？
之後場面好尷尬無奈地我哋就走咗
之後班鬼佬仲好似好得戚咁樣同我哋講拜拜
講你走啦
真係好嬲！
香港不合時宜嘅法例
已經令到好多狗主卻步
想舒舒服服搵間餐廳坐都可以遇到咁嘅待遇
宜家咩年代仲有呢啲咁嘅人見鬼佬就要就曬佢
真係好嬲
大家幫bear bear同奀仔出番啖氣
幫我哋香港人出番啖氣
入去比嬲之餘去OpenRice度劣評我會萬分感激
真係今日嬲到流眼淚覺得好侮辱
因為上網睇佢嘅評價
佢已經話係第一次歧視
之前歧視個印度人同其他狗主

［網店］ 有冇人喺Glamx 買過嘢？

問題好似喺間餐廳到喎，一時一樣，佢話可以俾你地食嘢就要處理好呢啲問題，咁人地唔鐘意狗又唔可以怪人，我見過人驚狗真係可以好驚（我好鐘意狗）